屌你老母香港好撚逼啊仆街

十幾年前又話700萬人 依家又話700萬人 但條街就逼到閪咁
有車? 咪又係逼撚死人你 不過換左地方姐
港島? D路又窄 又多坡